點解條條女都著裙出街

咁重要嘅節日唔露下點得呀

方便今晚一拉高條裙就可以啪啪啪

方便今晚畀人扑

樓主老母性感多人call

不孝子，圖呢？

唔通條裙入面養咗隻鸚鵡又要話你知

搏屌囉 仲問

咪臭係，人地個閪分分鐘夾咗十幾包暖包又話你知乜

有啲仲著吊帶裙
完全唔會凍

其實真係唔凍

真係唔多凍

入面仲要冇著底褲

方便扑嘢呀屌你老母

方便吊仔

扑性day
唔係唔扑ar ma

方便性愛

扑性day you know

今晚應該好多情侶打野戰
著裙方便d